有無o的咩新嘗試／改變係好彩當年有鼓起勇氣做左

睇本書

喚醒心中的巨人

呢個topic 幾有趣

有幾大改變 講下得唔得

唔返工變返工

個人開心左

頹廢變衝勁人

留名學野
次次改變完過一陣就會後悔

咁都唔錯